Ahoj mila kamaradko! V Praze moc se mi libí, každy den vic než včera. Bydlela jsem na sidlišti v panelaku, ale přestehovala jsem do nového moderniho bytu vedle centra. A teď do Staromněskou namnesti dostavám za 8 min. Asi ty Staromněsku pamatueš, byli jsme tam v lete, a to je slávná česka pomatka. Brzo už skonči studium na MUP. Rozhodla jsem, že chcí zůstat tady a pracovat ve firme. Přístí tyden budu prosit o vizum na ambasade. Doufám, že všechno bude dobže. Napiš, prosím, co maš nového. Teším se na tvoje odpoveď. Eva
